有冇人因為AV/GV而鍾意日本？

自細睇日本AV/GV
慢慢想了解日本多啲
漸漸就鍾意咗日本
仲鍾意去日本旅行

你個死gay佬

因為動漫 > 潮流 > 文化